馬會真飛個Barcode係咪無可能一樣?

呢d barcode幾億兆個組合

有腦的人會諗到答案